其實呢加仲有冇working holiday可申請？

Why not

疫情

就算有得去都要小心當地排華
香港咁細人地真係唔識分

申請緊加拿大wh,因為疫情關係停咗抽籤.

申請應該得，但好似封晒關有排都唔可以入人地國境

bno 英國 即批

諗住申請日本2020第二期，雖然第一期嗰班仲未可以出發

最少等一年

原來唔會食左個簽證? 但係出唔到發

由於限制發出簽證的措施仍然生效，領取簽證期間原定由「6月3日（星期三）至8月31日（星期一）為止」，現更改為「限制發出簽證措施解除後之三個月內」。

唔會日本wh簽證一生人拎得一次，食左咪好慘

gogogo 10月開始接受申請

想去澳洲 有無巴打組隊

here